A5絲 仲係處 我問你答

點解啲人覺到唔係處係正常？

因為你個樣似雞

屎眼係處？

你個名
所以冇人想屌

拍過5次拖仲係處 睇黎你都幾樣衰下冇仔肯屌你

今日係處？

好正常，呢樣野要留比老公嫁

留比我？

你個名

有咩證明

無人想知你係咪處
此post已完

樣？

唔好意思
係我拒絕 你可以話我吊高黎賣
但我堅持唔會有婚前性行為

屎眼仲係處
OK

可唔可以講下你有幾鍾意果5個男仔

好事黎既

同我條女一樣

個口呢？

冇咩既 價值觀問題姐
你堅持你價值觀係好事黎

你要問咩

好撚威？

認真問，我面前有兩個選擇：
1) 處女，我麻麻地鍾意
2) 非處， 我好鍾意
我揀左1 , 而家仲係十五十六.. 點算好

多謝分享
此po已完

分手原因係咪因爲你唔肯？